[緊急] 宜家民意戰已經輸哂 !!!!

係 香港港共軍政府 輸撚哂呀 ! 文宣組絕對唔可以放過呢個機會 !

元朗呢單黑黑相衛 元朗內外警黑合作 警黑一家親 已經通哂街 !
又比人踢爆左元朗警方 事前已經知曉並有心配合 元朗鄉黑 一齊打當日既示威者

當日721 白衫仔公然在元朗全日舞刀弄棍 並在MTR中多次毆打 普通市民
事件中 全日並沒有任何執法單位介入 !
反而 刻意配合 白衫仔(元朗鄉黑) 毆打普通市民
(E.G. 多次報警被CUT線 , 多間警局落閘 , 報警後沒有受理 ,
事情中白衫仔多次在警方面前經過 , 警方與白衫仔談笑風生 ,
白衫仔全日舞刀弄棍 有流血事件,警方卻說看不到有人持攻擊性武器
等待白衫仔離開後 , 警方到場卻沒有執法 , 反而多次恐嚇普通市民 ...不能盡錄)

所謂既執法單位不斷製造 白色恐怖 及 黑色恐怖
但好可惜既係 市民並沒有因此而害怕 ! 反而 堅定左我地既立場 我地呢次抗爭既正當性

多謝呢次事件大大幫左我地
1. 堅定左我地既立場
勇武既人會更勇武
中立/冷感既人看到更多不公義
藍絲 立場動搖

2. 勇武/和理非的 正當性
警方對 手無寸鐵既示威者 訴以暴徙定性 以槍屠殺我地!
但對 全日舞刀弄棍 公然包庇 扮睇唔到 並事前配合 !

多間警局落閘 ! 多次報警被CUT線 !
香港已無維持治安既部隊 只有受中央任命並暴力對待人民既警察
人民的警察已完全失去 道德性 正當性
香港政府已 陷入 軍政府狀態 !

邊撚個死三毛 再講失敗論
請屌柒佢 ''扑''柒佢 撚有失敗過

認同的 請幫推 !

［正視聽］究竟仲理民意做乜

理性探討民意

推 !
光復香港 ! 時代革命 !

民意唔會逆轉架喇
成個月喇
明既就會明

推

元朗恐襲

我地就係民意

警黑合作真係嬲到升天
用立税人錢租巴士車黑社會打市民

依家我加撚大個mpf/甚至買保險扣税
一蚊都唔會落政府袋

AGREE

推 輸乜撚野
撚人就不嬲有
但尋日有企出黎都知
我地唔係小數

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

光復香港 ! 時代革命 !